[集思廣益] iPhone插lan做router [求教學]

跪求高手教學

小弟想用部iPhone插lan線去當router用 share WiFi 俾其他device

想知係米可唔可行

唔係直接做hotspot就得喇咩

Lan -> usb -> lighting
兩個轉插既錢都夠你買部router啦

因為講明唔用得router 一用router會block先焗住做傻事

android有得share mobile network via usb
ios冇?

有 但咁唔係share data plan嘅network咩

用iPhone share個network 比電腦再bridge去個LAN port 做output

你指你有條線lan上網用

想插去iphone當router放wifi比人用, 而唔係用iphone開數據?

無錯 sorry for 1999

條lan線插macbook 再share做wifi

明白 但因為有spare iPhone所以想知iPhone做唔做到

用啲usb wifi手指咪可以放wifi囉

做唔到

iphone頭to lan port 仲貴過你買pocket wifi router

做唔到

如果佢Detect到你用Router
你覺得iphone就用得

可能當樓主買晒啲adaptor
點知到最後又係用唔到